{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "저도"
    },
    "text": "楮島 (저도)\n慶尚南道統営市山陽邑\n1999年時点の人口は132人で、面積は0.74平方キロメートルです。この地域はタクソムとも呼ばれており、昔からコウゾが生い茂っているために苧島と名付けられました。場所は統営市弥勒島の南端から南に1kmの距離で、松島・鶴林島・蓮台島・晩地島などが近くにあります。この地域はU字型の形をしており、山地の起伏が激しいです。住民の方々は農業と漁業の両方を行っていますが、特に漁業に力を入れており、カキ養殖も盛んです。暖帯林が広がり、自然の景色が美しく、·に属しています。そのため、観光客も年々増えています。統営市では、1日1回の定期旅客船が運航されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "楮島（苧島）はどこに位置していますか？",
            "answer": "楮島は統営市弥勒島の南端から南に1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楮島の人口は何人ですか？",
            "answer": "1999年時点での楮島の人口は132人です。"
        },
        {
            "question": "楮島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "楮島の面積は0.74平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "楮島はどのような地形ですか？",
            "answer": "楮島はU字型の形をしており、山地の起伏が激しい地形です。"
        },
        {
            "question": "楮島で行われている主な産業は何ですか？",
            "answer": "楮島では農業と漁業の両方が行われていますが、特に漁業が盛んであり、カキ養殖も行われています。"
        },
        {
            "question": "楮島周辺にはどのような島々がありますか？",
            "answer": "楮島周辺には松島・鶴林島・蓮台島・晩地島などの島々があります。"
        },
        {
            "question": "楮島周辺の自然の景色はどのようですか？",
            "answer": "楮島周辺は暖帯林が広がり、自然の景色が美しいです。"
        },
        {
            "question": "楮島へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "統営市では、1日1回の定期旅客船が楮島へのアクセス手段として運航されています。"
        },
        {
            "question": "楮島はどの市に属していますか？",
            "answer": "楮島は統営市に属しています。"
        },
        {
            "question": "楮島で行われている主な産業は何ですか？",
            "answer": "楮島では農業と漁業の両方が行われていますが、特に漁業が盛んであり、カキ養殖も行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 346
    }
}